(攬炒)比藍色更藍

有無人同我一樣

成日發夢到真係攬炒時

年輕人只能變成比藍絲更藍

會唔會直程做文革2.0

打住共產旗號 去批鬥老師 有錢人

而警察，高官與民為敵

亦被清算批鬥

到底今日唔同地方打壓運動

大家可以點捱落去

我都係咁諗，到時我要藍到將警隊瓦解

好難捱 呢段日子